8 18唔夠人 不論 病緊 定 扑緊野 都要為左香港出黎

8 18唔夠人 不論 病緊 定 扑緊野 都要為左香港出黎
8 18唔夠人 不論 病緊 定 扑緊野 都要為左香港出黎
8 18唔夠人 不論 病緊 定 扑緊野 都要為左香港出黎

push

不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打見 818維園見

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你